啱啱喺沙灘執到條賓周。。。

聳立於沙灘上
捉住之後覺得佢好細條

唔好以為咁樣露J唔會被Ban

曲線露j

Bam bam bam

Report Ed!!!

其實係海葵嚟

Bam啦 標題講左係咩

請問這裡有無負責人？
為甚麼這裡有這麼多限制級、成人資訊，而沒人監管或移到成人版，本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級資訊，變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

花式露屎眼

一掂佢就申出嚟變賓周

掍巴覆過呢個post 後失蹤左

#9